有3張澳洲達爾文機票

平放 有意pm

日期係今年8月

坐完可以拎達爾文獎?

留埋價錢可以?

好多呀布

識玩一定入埋Kimberly玩

達爾文獎

唔使$3000 一張
pm me